有冇人覺得警隊係已經造緊反 完全唔會理一哥點講

比天咁大個膽比一哥 都斷估佢唔敢縱容琴晚元朗既事發生
極有可能係警隊自己內部已經造反 完全唔會理一哥既order
今次既事應該定性為警隊政變

無人想知班狗點內鬥

全部已經under鄧炳強order

劉杰輝，我解除你職務

慮公公舉手投足都個奴才咁樣

應該係共產黨員、二哥鄧炳強手握實權

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

收到報案只是少數上頭知，下面無收order又唔會出動.

所以呢單野要望有良心警隊高層爆響口。

但佢地而家個個已覺得自己天王咁大，權力就係慾望一切。

但好肯定，佢地會被大陸用完即棄。

一定啦 白衫實推佢地出黎

除非解散警隊
如果唔係冇人想知

鄧炳強

唔理指示打鳩示威者就有

完全唔理香港市民點諗就真

講得啱 宜家啲數係入落佢到

聰仔就退休，已經聽緊下任支苗好正常

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

盧公公：

二哥for sure